﻿Implementar por medio de TDD lo necesario para que se pueda tener una consola (log) y una vista sobre el TerniLapilli sin que este lo sepa.
O sea, el TerniLapilli no debe saber que una consola o una vista están atentos a los cambios que se producen en él.
También es necesario que el TerniLapilli sepa responder cual fue la última jugada por medio del mensaje #lastPlay.
La solución FINAL debe permitir sin ser modificada, agregar nuevos objetos atentos a los cambios del TerniLapilli (por ejemplo uno que genere un post de http por cada cambio).
Durante el camino a la solución final se pueden hacer "chanchadas", tener código repetido, no cumplir con la consigna anterior, etc.
Traten de descubrir el patrón por medio de un desarrollo iterativo-incremental, siguiendo TDD. 

Ejemplo de qué se debe observar en la consola cuando se juega con un juego recién iniciado:
Acciones: 
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
Consola:
X marcó en 2@2
Estado: Jugando O

Acciones: 
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
TerniLapilli markWithOAt: 1@1
Consola:
X marcó en 2@2
Estado: Jugando O
O marcó en 1@1
Estado: Jugando X

Acciones: 
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
TerniLapilli markWithOAt: 1@1
TerniLapilli markWithXAt: 1@3
Consola:
X marcó en 2@2
Estado: Jugando O
O marcó en 1@1
Estado: Jugando X
X marcó en 1@3
Estado: Jugando O

Acciones: (juego completo)
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
TerniLapilli markWithOAt: 1@1
TerniLapilli markWithXAt: 1@3
TerniLapilli markWithOAt: 1@2
TerniLapilli markWithXAt: 3@1
Consola:
X marcó en 2@2
Estado: Jugando O
O marcó en 1@1
Estado: Jugando X
X marcó en 1@3
Estado: Jugando O
O marcó en 1@2
Estado: Jugando X
X marcó en 3@1
Estado: Juego terminado - ¡Ganó X!

(Por supuesto, también debe soportar que gane O.)

Acciones: (juego inconcluso con desplazamientos)
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
TerniLapilli markWithOAt: 1@1
TerniLapilli markWithXAt: 1@3
TerniLapilli markWithOAt: 3@1
TerniLapilli markWithXAt: 2@1
TerniLapilli markWithOAt: 2@3
TerniLapilli slideXfrom: 1@3  to: 1@2.

TerniLapilli slideOfrom: 3@1  to: 3@2.

TerniLapilli slideXfrom: 2@2  to: 3@3.

Consola:
X marcó en 2@2
Estado: Jugando O
O marcó en 1@1
Estado: Jugando X
X marcó en 1@3
Estado: Jugando O
O marcó en 3@1
Estado: Jugando X
X marcó en 2@1
Estado: Jugando O
O marcó en 2@3
Estado: Jugando X
X deslizó hasta 1@2 desde 1@3
Estado: Jugando O
O deslizó hasta 3@2 desde 3@1
Estado: Jugando X
X deslizó hasta 3@3 desde 2@2
Estado: Jugando O

En la vista debería verse el estado del tablero:
Acciones: 
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
Vista:
 | | 
-----
 |X| 
-----
 | | 
Playing O
 
Acciones: 
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
TerniLapilli markWithOAt: 3@1
Vista:
 | | 
-----
 |X| 
-----
O| | 
Playing X

Acciones: 
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
TerniLapilli markWithOAt: 3@1
TerniLapilli markWithXAt: 1@1
Vista:
X| | 
-----
 |X| 
-----
O| | 
Playing O

Acciones: (juego completo)
TerniLapilli markWithXAt: 2@2
TerniLapilli markWithOAt: 3@1
TerniLapilli markWithXAt: 1@1
TerniLapilli markWithOAt: 2@1
TerniLapilli markWithXAt: 3@3
Vista:
X| | 
-----
O|X| 
-----
O| |X
X Won!

Recordar que se puede usar una consola y vista del juego al mismo tiempo.
